買兇打攬炒巴個藍絲 快d買機票走！

你估五眼查唔到你？
黑鬼唔會篤你？

感謝你為國家附出

人地應該黎埋香港
入左一間「酒店」